屌 無人講天水圍？

燒街衣又拉左幾個啦

推

咩事

屌

狗車岩岩到

push

拉左4個

邊度燒

狗屋

咩事？

popo 按實條女係地下，屌

求推求推! 亞洲未有國家試過有noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

拉左5個呀
燒街衣都拉 踢住拖都拉